關於727再申請不反對通知書 我有野講

利申番 住元朗

是咁的
大家今日都應該睇到元朗有四位手足再幫727申請不反對通知書

如果大家有睇內容 就知佢地propose果條路線同一開始比人反對嘅路線唔同 佢地提議嘅係行天后寶誕啲人巡遊果條路線

依家提出嘅集合地方係元朗西鐵站 地方夠大 終點朗屏西鐵一樣道理 可以容納多啲人 遊行路線唔入大馬路 即係唔經輕鐵 唔會好似克警講咁 比電電死加上其實天后寶誕其實都有係呢啲位置封過路 有哂先例 如果克警今次再因為地點問題而反對 即係之後啲鄉村盛典都唔洗係果度搞 同埋 住元朗熟路都知道由元朗行過去朗屏萬一有咩事先容易走佬 至少可以散入屯門天水圍再巴士走 元朗西鐵站終點=困獸鬥 依家呢個plan其實穩陣好多

今次申請其實好大機會可以過到 到時有不反對 一家大細同埋和理非就可以唔洗擔心 可以堂堂正正表達訴求 夠人多就夠哂力

各位 727 元朗西鐵站見！

推呀

推

727一定要出啊！

Push

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

推比多啲人睇

多謝手足 聽日見！

其實呢個plan真心好過個鐘生

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

推
呢條路線好好多
終點朗屏撤離相對安全
但時間上係點？

3點 不過發夢人多早到咪可以逼到克警早起步 呢啲就要靠大家

希望成功申請，時間無多
同埋可以聯絡定文宣手足整定圖如果申請到即刻宣傳

有感申請呢個成功會易過上訴

受到上帝啟示

推
聽日見

Push push push

推比多啲人睇到

Pish

push

推 幾時有消息？

申請手足要求克警聽日12點前回覆

簡單D講, 好多野當你做左第一次後, 以後就唔會再怕
第一次無人理反對通知書而集會後, 以後呢個通知書其實變成垃圾了
香港人多D跳出框框啦

天后老母給力呀

推

作為一個元朗人, 希望聽日各位入元朗行街嘅市民留意~~

基本上如果聽日萬人空巷咁入黎買老婆餅嘅狀況我相信大馬路係唔可能有巴士!! 成個元朗都唔會有巴士更加不可能會有輕鐵!! 所以1.巴士 3.輕鐵 本身已經好被動

2.西鐵 唔洗講, 上星期日可以唔閂車門的話, 聽日隨時可以拉閘封站;; 再講由大馬路行到西鐵站本身一大段距離, 作為緊急路線之一有相當大隱憂;; 不過, 入到YOHO Mall點都有少少著數, 除非有人想重現新城市一役

4.行 更加唔好傻, 講緊元朗邊陲揸車上公路去天水圍都要10分鐘, 如果要徒步行到去下一個市鎮起碼都半個鐘以上, 未計中間要經過幾多村落;; 如果係緊急嘅情況下, 寧願走去YOHO嘆冷氣睇<真。獅子王>

你可以話, DIU, 咁你講哂喇, 樣樣都唔得, 係咪玩野呀
作為一個元朗人, 我話俾你聽, 唔係玩野, 元朗真係有入無出, 所以我衷心希望聽日入黎掃街Shopping嘅朋友們, 堅守和平底線, 一隻鷄蛋都唔好跌落地!! 盡量留嚮大馬路消費, 切忌誤入村, 居民唔夠維穩費唔會咁衝動, 但係外人入村乃係大忌

另外, 我認真思良過, 除左呢4點仲有咩其他比較可行方法....
A. 盡量搵多啲有車嘅朋友揸車入元朗泊嚮鷄地/YOHO/大會堂附近, 一切東西邊陲位置停車場, 萬一有咩事, 去到附近伸一伸手指公, 起碼都叫上到公路離開
B. 我都算住左一輪元朗但真係諗唔到......希望大家做場好戲, 人地睇死次次都有亂局, 我地偏要佢買唔中, 入去吃喝玩樂!! 人地引你入去玩黑白打手掌, 我地偏要做到太極調和, 相輔相成

仇唔係唔報, 只係時辰未到
祝, 好人一世平安!!

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

推 加油

幾點會有消息？

推

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

出開班手足一定唔理有無
但係有一部分係一家大細 有小朋友佢地一定有啲顧慮

推呀 各位手足 一齊努力

記得帶

點睇都係 酋長國

推

康文署集團旗下元朗設施

邊到起點其實 認真問

申請到就元朗西鐵

繼續推

集氣!!!!!!

有沒話幾時知道結果

自推
香港反對逃犯條例事件簿

最遲聽日12

鄉村盛典可以每日入反對信

聽日3點前 元朗西鐵站見

今次呢個咁急警犬有無話幾耐前要反對個D
大家無咩問題就過左某個鐘數推呢個方案?
一陣聽日on居居走左去朗屏

要求左黑警聽日12點前回覆
講真 呢個都反對 上一個都無可能上訴到

727一定要出

無論有冇紙都會出
黑衫行街都唔比??

絕對唔可以縱容警黑，一定要行出嚟說不

咁撚樣做 係咪送鐘建平 去死？

聽日鳩行機會好大，唔好自己行一定要搵同路人。

Angry and have to come out tomorrow

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

[長文]人生最重要的選擇題

推到變置頂

當然
不過申請到可以說服更多人出

咁急入黑警會處理？

收咗代表會處理

收左就要處理
咩都無出就照行

佢再反對我就反對佢反對

只要唔出反對
就算冇不反對都=同意你行

聽日見

新路線：
元西H出口>鳳翔路>合益路>大棠路>教育路>體育路>宏達路>朗屏西鐵站終點

推呀 聽日見！！！

Pushpush

去

聽日見！

幾點知結果

推啊
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

推啊

推到長期置頂

推俾更多人睇到

新路線
元西H出口>鳳翔路>合益路>大棠路>教育路>體育路>宏達路>朗屏西鐵站終點

推到全世界睇到

推爆

置頂到聽日

幾點知批唔批

[Pokemon Go!!]大家準備好聽日入嚟元朗捉神獸未呢？！

推！！！！

多謝各位巴打 推

PUSH

唔該晒巴打

光復香港！
時代革命！

Thank you!!

要求佢聽日12點前回覆

支持

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

Pushhhhh

嚇鬼咩行街犯法

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

727元朗反黑 728平反上環

舊申請上訴已被駁回

得番新申請有希望